I am James Harden, you ask I answer

I love China
Ask me anything

Fuck

You have a problem bro?

緊急 希望有4000和理非幫手

Diu. no chinese please.

Yes
Fuck human rights

you have brian problem?

Harden is soften

NBA loves freedom under money

Can you go fuck yourself?

You fouled me

I choose money over freedom at any given time

fouled your beard?

So that’s why you never win the championship

You like being fucked in the ass by China?

go fuck yourself

I will win a chip in China You dumb hong kong ass
I love China fans

Why you always gave us one point rain

Are you dwight howard

Please ensure that you love Hong Kong as well otherwise you GG lah in here

fuck you, you son is asshole

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

China is great

China has the world biggest airport

You support 911 terrorist attacks like all your fellows in China?